[東京遊記] 五月尾東京6日6夜隨心玩樂之旅

[少圖] 五月尾東京6日6夜隨心玩樂之旅
第一次寫遊記，成程掛住食同玩冇乜影到相
因為發覺好易唔記得個trip做左啲乜，所以想record低
臨時臨急搵左個fd去東京乜野都冇plan過，淨係係咁易諗過下有咩想做
連yen都係去到果邊7仔先撳

5月24 DAY 1 香港機場－＞成田空港
原本下午1點機，6點到成田，頂你黑雨仲要有班大陸機衝出跑道，搞到無限delay
結果9點先到機場，媽的仲約左airbnb個host 9點係新宿等
入左境第一時間搞sim卡，而家成田機場有得免費拎sim卡，慳返唔少，仲要打到電話

搞掂就買飛坐NEX去新宿，成功check in已經11點半
今次搵airbnb比較遲，淨係搵到三丁目果頭，行去JR新宿要成2／3個字

放低行李就仆左落街搵野食，去左食鳥貴族，尼間野其實周圍都有
所有野均一價280yen唔洗，又開到深夜，岩晒夜鬼（張圖求其上網搵）

最後當然唔少得便利店，次次去到都狂食森永隻牛奶布丁，連稅先100yen

返到宿就plan行程 plan撚到3點半果陣…竟然天光，O撚晒

lm

DAY2 新宿－＞銀座
琴晚plan到天光都淨係plan左要去富士急玩同去河口湖既芝櫻祭
交通手段乜春都冇諗過，仲要搞到今日遲左起身，所以今日都係行下街食下野算
友人話想食壽司，就去左食美登利，一search發現原來新宿店裝修
咁就買左張metro pass 900yen 搭地下鐵仆去銀座果間排隊
去到11點人山人海，拎左張飛，就係銀座行下行下行左去有樂町
有樂町站附近有間LOFT搬遷做緊大減價，有d仲賣到3折（新假期有時d料其實都唔差）
行到咁上下返返去美登利就有得入去，想食鮟鱇魚肝所以叫左個ひだまり

第二次食，不過不失啦…下次應該會試下おまかせ
好似好多高級店都要神咁早book定，有冇巴絲打比較熟
食完lunch走左去GINZA SIX尼個新開既mall，樓上有咩賣我就唔知
淨係知地下有好多甜品舖，真係食到糖尿都似
最後同班師奶闊太少女OL一齊排隊買布丁，成800幾yen一個

最後個布丁排撚左半個幾鐘，on9完之後友人話要買op figure俾屋企人，所以去左老秋

銀座－＞秋葉原
好多kawaii既女僕派傳單仲有好多鬼佬周街影相，都唔知影乜鳩
紅極一時既k-on，而家只需600yen就買到

最後仲係幢綠色既buliding到買左好多隻杯，之後路過AKB CAFE入去飲左杯野

秋葉原－＞涉谷
夜晚去左涉谷諗住行下新開既mega驚安，但沿途太多靚女，耽誤晒行程
所以都係醫左肚先，google左間叫うえの既燒肉，去到先知唔book位食唔到
求鳩求入左間餐廳叫左個漢堡餐，2000yen，估唔到有驚喜，塊扒肉汁多到係咁必出黎
食完野去到驚安揀左啲野見到條退稅隊長到…都係放返低去車站趕終電

DAY3 新宿－＞熱海
本來plan好今日去富士急，聽日去河口湖，神咁早5點起身諗住book巴士套票
一起身睇天氣，仆街落雨，可以訓返，8點起身決定即興去熱海浸溫泉
係新宿JR買左張JR PASS就出發，個幾鐘左右就到左熱海

真不愧為東京人既度假天堂，沿途一個遊客都冇，難得既清靜
金目鯛好似幾出名，間間和食店都推介

味道唔錯，不過條魚煮得老左少少
食飽飯就去左information center搵leaflet睇邊度有日帰り温泉
最後搭巴士去左間個景唔錯既秀花園 湯の花膳
可能因為閒日，成間野乜人都冇，包晒場咁慢慢浸
溫泉到望到既景，夜晚應該靚到不得了

斷斷續續浸左成粒鐘先捨得走，返轉頭搵唔到巴士站所以行路

幾鐘意尼種hea下hea下周圍又冇乜人既feel，係車站行左陣商店街就返涉谷

熱海－＞涉谷
繼續琴日既驚安之旅，由於買既野唔多，最後連稅都懶得退食dinner算
出到黎又唔知食乜好，見到天下一品，醒起佢係年輕男性最鐘意既連鎖拉麵店第一名（by濕鳩ranking網）
入到去叫左個set，1000yen樓下有拉麵，餃子，炒飯都幾抵食，不過個炒飯就…
不過重點都係有個好靚既女店員
返到新宿經過花園神社，原來尼日開始連續都係祭典
好多人好熱鬧好有氣氛，可惜啲相影晒係snapchat
見到抽獎有ps4，咁就掉左幾百yen落海

DAY4 新宿－＞富士急
用JR PASS係新宿坐到去大月再轉富士急行線
7點出門口，9點半左右到左富士急

星期六人唔算多，勁好天

全日玩左5個機動遊戲加鬼屋，鬼屋真心唔差，佈景做得好好
明知個位有人會出黎嚇你，但如果夠投入enjoy既話其實真係可以好刺激
一有人彈出黎我同個fd即刻係咁跑好似走佬咁，好撚正
ええじゃないか，痂撚線，成個場最撚激應該係尼部
FUJIYAMA，好長好快既升級版越礦飛車，第二激
高飛車，排最耐係佢，未玩之前最滿淆又係佢，turn out最輕鬆果部
鉄骨番長，玩完頭暈
跳樓機同op果部差唔多，同條日本妹一齊坐
上到頂勁淆一齊傻笑鳩叫，走果陣仲同我揮手byebye
後悔趕JR走冇問到佢拎line

富士急－＞新宿
返新宿食晚飯，上網google左間叫土古里好似都唔差就去左
好彩唔洗book位都入到

叫左個6800幾yen既放題course
其實食咁肥既肉好易食到膩，下次都係單點啲高級啲既肉算

高橋みなみ
食完燒肉去family mart買香口膠
有欅坂file送，拎左個平手

DAY5 新宿－＞原宿
本來諗住用埋張JR PASS去埋輕井澤，點知琴晚飲左酒一訓訓撚到11點
落街撞正花園神社例大祭既遊行

到左原宿，表參道同竹下通多人到仆街
行完一轉就走左，經過間滑板店，買左舊用滑板整既鎖匙扣

係原宿搵左勁耐都唔係好搵到野食，最後食左間中華料理店既放題2000幾yen
雖然係日式中國菜，但又幾好味
食完野都4點，去左明治神宮
可惜修輯緊，個神宮變左幅畫，連相都廢事影了
夜晚諗唔到食乜食左CoCo壱番屋算鳩數
之後去宿附近既棒球中心打棒球
極頹既一日

DAY6 新宿－＞巢鴨－＞品川
lasy day晨咁早起身去排隊食米芝連1星拉麵
7點半去到巢鴨站，入到舖擺低1000yen訂金，拎張11點既整理卷就走左
係附近既coffee shop食個早餐hea下hea下都係9點，仲有2粒鐘都唔知點hea
附近乜駕都未開完全冇野行，連卡拉OK都未開
最後去左便利店企係到睇下雜誌，睇睇下就11點
11點返到去已經開始打緊蛇餅，11點半先入到舖

搞左咁撚耐就係為碗麵
湯底由幾種醬油溝成，個味幾深奧，撈埋黑松露醬更加香
麵質感特別，第一次食到尼種口感，筍乾好大條，但係完全冇渣
平衡度高同清新，唔會好易食膩

新出既無色檸檬茶

巢鴨－＞品川
食完拉麵去品川既水族館

途中見到幾個妹妹仔係到採花，勁寫意

睇下唔同既魚仔～

品川－＞新宿
夜晚返返新宿拎gip（其實放左個gip係新宿蠢左）
食埋一直都好想試既文字燒，點知整都成pat野咁

都係お好み焼き易整啲，又好食
自己俾錢要自己燒埋仲要成身煙味，真係體驗過就算

最後係書店買左本白麻bb寫真就起程去羽田喇

會唔會係開登以來最快搞掂既遊記

好有效率

留名

一頁完post

#8已經講完

thank your sharing

高質到一個post就完
但個富士急好似幾正

樓主有冇去埋河口湖玩？

冇 落大雨冇去到，轉左去熱海hea
留返下次爬富士山一次過

後日會去河口湖

同巴打同一日出發不過去台中
等咗3個鐘